老老豆豆, 5~10年內HKTVMALL股價應該高過CCTVB

越黎越多古靈精怪係街鋪見唔到既日本貨品賣, 又唔貴啵
當日本品牌貨品同淘寶中國品牌貨品價錢相差冇幾既時候, 香港人一撚定係揀日本品牌黎買
揀下揀下就幾百蚊
送漏野3日內又即退款
冇以前連登仔講既完全唔撚退款唔理你既問題

我諗5~10年內HKTVMALL股價應該高過CCTVB

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

見你咁講即賣